千奇咪做uniqlo散工

年尾uniqlo間奴隸公司又搵中介請人啦

有做過既巴絲打都知幾伏,由其係荃灣依間幾條8婆正臭西 猛講公司指定10分鐘要整好一箱貨仲衰撚過做倉/跟車

返1日得440蚊咋仲要受氣,返半更都唔忍班8婆收工時屌柒佢地,最on9係要收電話

受到氣既做飲食炒散好過.....仲想去in既自己睇路啦

荃灣uniqlo正垃圾，又窄，員工又西

用腸仔塞爆班八婆個嘴

唔記得提你地要搶更架,先到先得

唔好諗住識到女,做得散工既女都

我想識女先做 諗住55蚊應該hea掛....

男ok起碼表面無屌你先,班女西撚到
靚都無用啦

uniqlo同嘉年華2選1既話,會推展大家去做嘉年華

做過前荃灣pic, 但當時未有散工制

係咪kxnxy

係邊度見

有冇ching 組團去荃灣用顧客身份屌柒班八婆？

抵你一世做U記 因為夠哂屄襯你

你係咪做開40蚊1個鐘,所以覺得55蚊仲要做到狗咁

唔知班8婆仲有冇做

好似上年先有,報左幾日更荃灣最西,沙田都好d但一樣要摩打手

返過沙田個間
D人上哂身入哂腦好似邪教咁
講多2句都會問係呀媽
又點外判爬高爬低上架

ps爬高係要上梯仔 上最頂個架 明明我就唔夠高 又唔幫手 淨係識點人做

我見係女仔做.牛仔皮料先難搞
好多粒鈕要解開,D料又硬

真係西工

返夜你睇佢70蚊.但計埋得490蚊 同上年個價一樣

全程無停手既話不如做倉.夜更都600蚊以上啦,仲要比人吹快手

Fw 店最好做

我見佢請人張野寫$65/h
定我睇錯？

唔係話好多女食既咩？

散工 你見到應該係正職PT

又焗又多人 有次俾人捉咗去衫
跟住又要排色排size 我先返得1個月
D人搞亂哂連原本既次序都無埋 都唔知點排 摺完下一秒又俾人搞亂

大埔個間反而幾好 唔會咁誇張
肯做野就ok

差唔多咋 頭半更係咁上貨.你做下午半/全日更工作應該同PT差唔多

咁樣不如去IN PT

呢家成日收到whatsapp請人
55/hr (早晚)
70/hr (通宵更)

通宵

荃灣西在班8婆你做緊野都比說話聽
仲要對所有散工唔好態度..唔怪得當時大把位
男既反而正常起碼叫幫幫手.女果班值頭當自己經理咁

沙田好少少啦,無說話聽但一樣趕

就係見到請人,先開POST叫大家咪去
做飲食業都無咁嬲.行行企企比人屌就話姐
做緊野都嘈撚住,仲要無飯鐘錢
辛苦唔係問題.受氣先ON9
70蚊返夜要唔停手.做保安好過啦

做過太子覺得幾好做

溝女

我未做過moko 不過見平時都無咩人咁 個場又靜 應該好做啲

part time 要受氣真係戇鳩

大埔個間幾多靚女

有冇人番過將軍澳？

我依加$70/hr 都好hea
竟然仲有人吹奏做u記係唔錯

閪你又返

秒經

返1日得440蚊
>>>>>>>>>>>>>
1日意思係幾多粒鍾先???

on9

咁高

之前做過，因為搵唔到其他臨時工
可一不可再

搭單想問各位ching有冇其他臨時工推介 趁聖誕想打工

唔返又點咁閪

8粒鐘

荃灣uniqlo正垃圾, 試過去買野比錢時西我面.

點知

又係女??

係, 問佢拎個透明果D膠袋, 佢個樣好唔想比咁.

即係時新 $55 , 算正常喎.

Lm

行緊u 記 見到呢個post 別有一番風味

香港地唔閪嘅工好罕有

Pt 要受氣我諗我真係會當場屌7d人

年少無知走左去填form
第二日打黎問我某個日子某鐘數interview得唔得
我好有禮貌咁話唔好意思呀要上堂呀，早啲或晏啲o唔ok呀
佢即刻好串咁話唔得
聽到呢到先知係閪工，即刻話好啦byebye

條女有幾西就唔知
但樓主諗住hea吓溝吓女，就收人55蚊個鐘係事實
你做老細會俾幾錢請人返黎hea同溝女?
同班蝗蟲一L樣

幾年前返過新年早更
7:30-11:00 都係$55
幾好做

On9 唔撚識字？本質一樣係閪

做過popcorn 早半更，我又覺得幾hea,成日係倉係啲貨後邊禁電話

番左一日即走，垃圾公司垃圾上司

巴打,我又係返依個鍾數
幾年就有咩

有呀，hea到仆街，開下箱，入下貨，11:00人地開舖就收工了，un住腳收錢
不過今時今日都重係$55？

有咩問題,大把工70蚊都HEA啦
女岩既點解唔溝得?
以上2樣野係蝗蟲既話,我諗香港幾多人係囉

63/hr 的PT有冇黎

可能間間唔同掛,個商場朝早唔開冷氣超焗
幾年前55蚊值既,今時今日唔洗專登做佢

U記啲嘢一向難做
成個供應鏈，涉及嘅公司都係難做
由廠到運輸到Hubs都係難做
更加唔好講U記本身

依家係65蚊

唔做u記，有無人做過pull and bear?

不過體力勞動我覺得你in得做得都預左，唔通比錢你番工傾計咩？但如果黑口黑面就唔好啦，打工姐 做咩要受9你氣

有關Uniqlo 外判工作，歡迎舊人續約 (必需為期55天的舊約已過期，還左合約期內的不用回覆) 或介紹新朋友加入，所有人都必需預約‼

可以得閒上佢地個顧客調查到比下意見
點名咁講下佢地嘅服務有幾好
最好講得出佢地邊日 幾點喺咩位

寫信比HR效果更佳

咁佢地之後嘅前途就掌握喺你手

點解有班無員工證既人摺衫？
佢地咩人黎？

你未撚做過it姐 不過it人工高d

做海狗啦 仲同你做連鎖店咩

德福個間幾好啊 d同事都正正常常 又唔算好多野做 $65一個鐘算係咁
利申做緊

咪就係散工囉
見到著黑色衫又無員工證就係散工
之前做過 企咁多個鐘又無野做又唔比用電話 好悶

我都係喎
你咩年代

都有5,6年前

散工掛

新世紀果間有幾條pt女幾靚
利申:客

荃灣Uniqlo 正垃圾！！！

中介係咪出現金個啲

我而家份pt 65/hr，仲要無咩嘢做
u記比55你就哄到你做到成隻狗咁
你真係奴𡝯

忙撚到hihi呀

唔係$65/hr 咩

我都有諗過投訴個pic cs
但太賤啦

多謝！！！！！

絕對支持散工報復果d 恰人既長工，班人唔比d顏色佢地睇下 佢地唔會知驚

$55都話好？隨便一份散工都有呢個價啦
同埋你係非洲生活？$55都話唔錯？

依前好多後生仔女。依家中年人都殺
夠勤力可能

日本黑心企業

D阿姨識車衫 同埋有經驗
不過記性冇咁好 有d唔洗佢通達

狗先做
例如厹

沙田18中菜廳侍應生
時薪$58

1. 工作地點:

(大學站)沙田凱悅酒店

2. 工作範疇:

負責一般樓面工作 如收碟 出餐 打荷 抹銀器 整理餐巾等

3.年齡18-35 黑色頭髮
4.如有意pm

留tg

$55蚊不如做h&m,$50蚊唔洗受埋啲on9氣

荃灣uniqlo垃正，員工西，又窄又圾

On_ 之前入去荃灣做Part time
我第一日返工已經比佢西面屌
第二日返工佢認得我 竟然同我講話
我認得你 第二日返工啦咩
你返過一日工我唔會當你係新人架啦
明明自己唔係最大粒 係度扮曬最大粒
好想爆佢名出黎
利申：工已辭

講起u記我就真心勁撚嬲
唔洗諗住溝到女
因為忙到冇時間比你同人傾計
同埋唔會同人接觸到 除左break
因為每人摺一個區 與世隔絕咁款
我個陣50蚊一個鐘
返10個鐘工要有1個半鐘既break
Break係冇錢 冇得唔放
屌你老尾
即係返一日工10個鐘得50x8.5=425
你break返一日工點都要食飯 當唔食中午
晚飯都要食啦 一餐飯平食爭鮮都要食40蚊先飽
即係返10個鐘工得385蚊
如果食埋中午 計埋答車錢
真係得300頭
屌你返10個鐘工得300幾蚊....
我返飲食散炒60蚊一個鐘包野食唔好？

支持爆名，如有照片更佳

聽完你咁講，搵pt u 記真係可以唔洗考慮

pt$65喎
你比人厄？

爆咪爆 有乜好驚

做part time 驚佢有牙？？

男人老狗去做下拆場砌野之類啦 反正兩樣都勞動力
u記仲要又收手機又多規矩 仲要低人工

有無人做Uniqlo office😷？

外判淨係出貨啫，做parttime咪仲衰，出貨摺衫收銀清潔乜都要做，仲要每季課金買佢d垃圾衫做uniform，要有笑容有態度serve人，$65當你狗咋

大公司賣衫Sales狗 不嬲都係垃圾西工啦！返過沙田Gap又係垃撚圾

個陣briefing 只係比d教育電視黎睇
睇左兩個幾鐘
然後第一日返工就編撚左我去聽電話
乜鳩tran貨keep貨都唔撚識
仲要電話一個接一個咁冇停過
好多野都係一路做一路屌到識
d客/工作內容都唔會搞到自己燥
反而係d pic既口面同態度好差
返個pt都好大壓力又唔開心
65蚊返到成隻狗咁 根本唔值

More

其實真係好撚佩服係呢啲濕鳩公司到做Full time or返到有兩年以上既人。（不過通常呢班都係on撚9既）得過萬一二蚊係到做狗 ，正正常常既都唔洗做呢啲啦。當年返過呢啲PT 已經覺得煩撚到仆街，又要次次返到去比人問書咁問，無人個陣又要你對空氣嗌，又要呢樣過樣屌你得過幾廿蚊人工，真係你做撚埋佢啦 ，咁撚恨做個班 ，入左去既我真係恭喜你呀

男定女? 照咁荃灣真係好西

做過好hea,吹下水上下架等收工。。。

聽講好睇分店 有啲好好做

又要威又要戴頭盔

做地盤過千一日又唔見你去做？嫌人工低？食屎啦屌你戇鳩仔

$35 ok? 想拎經驗

你地仲好講
夠鐘拍拍屎忽就走人
叫你地幫手散下貨就黑哂面，仲同我講話返其他鋪唔洗散 已經幫你分哂款 執好哂比你地 仲黑我面 散10件同款既都可以散幾個鐘 仲要散錯，唔洗你地做好唔好
夜晚執野 執完size顏色錯哂唔好同我講唔識 你肯問 實有人答你地
最離譜見過有人男女裝都唔識分，掉哂d男裝落女裝貨架
我仲見過有人朝早4個鐘先上得2箱貨
比錢你地返黎加重我地負擔 ？
我唔敢講你地全部係咁 但我見唔少呢種人
份工係閪，但唔該唔好閪落我地普通員工身上，大家都係打份工
利申：pt仔

服務六大用語

做咩係都要作賤自己呢

意思即係話啲長工好靚女但係咁閪你面屌你啦
連登狗公M識做啦

諗住識女先做咁肌渴

哦

夠鐘走人正常,自己朝早4粒鐘無停手咁做
連貨都係自己搬.上左6箱左右叫我整牛仔褸

1件牛仔褸至少十粒鈕.每粒都有肉扣紙包住.你做過U記都知牛仔皮料好難開鈕位,自問自己1分鐘整唔到1件啦,知伏架啦,都努力幫手
結果班臭西女員工過嚟比說話我地聽.要10分鐘搞掂1箱,最後就收工專登去收銀位度當住客面屌柒班臭西
大家都係打份工姐,你唔尊重我,點解要尊重你

你撞到個班HEA鬼,4粒鐘上2箱貨當人傻咩
至少同我做野班散工都有交貨比你地.每度地方都有害群之馬

係我地,唔係我
靚就真係靚,個格就...你睇到一講荃灣同沙田大部份巴打都屌就知啦

係好極端,連登定高登有巴打開過POST

有人留言好做,又有返1日就屌老母

Dllm最撚憎你呢d人
你返邊到邊間？
我即刻黎打97你

其實識不識到女？

最好笑係佢呢啲人
返份pt做個普通員工 但啲語氣當正自己senior咁
唔知以為做左勁耐既店長 因為店長都好態度過佢
點知原來普通員工一個 仲要pt黎
又專恰新人 但明明同級 大家一樣咁大
不過就好鐘意擺個款對啲新同事指指點點
西面又西態度
聽講d sales工好多呢d人
以前做pt都遇過

其實逗得你幾十蚊個鐘 係請學生哥架啦
想跑數搵錢會去u記做咩 乜著數都r唔到
想人博命做發下夢 仲要成班閪同事

咩啲狗公有啲癖好會好鍾意比閪面靚女屌啊麻

樓主話有好多靚女，不過個格太閪所以唔合佢喜好
所以其實有女只係佢唔想識

做的士狗一日人工最少多過佢

以前係餐廳返pt個陣識左個八婆格既傻仔
後尾轉左做u記荃灣pt
返u記話買野有折 講到好撚威咁
對上一次聽到呢個人消息個陣好似都做左2年
唔知樓主有冇遇過佢

平時去買野都知呢間公司西
試衫都聽到啲職員用八婆tone係度講同事壞話
又試過見到有新人啱啱入黎做唔熟手 俾其他同事閪聲閪氣對待

Adidas 同u記邊個好做

返過u記，反而覺得啲同事ok，係店長閪到爆
同埋要check target先可以收工好on9

做廣東道名店pt仲好啦 長期請人 我做果間65蚊 其他cheap brand應該最少55hrs
On9 先做uniqlo

以前外判人工高過pt咪覺得記好做囉，依家不了